[由這一分鐘開始計起春風秋雨間] 車路士球迷暨鍠狗B隊討論區

恨我對你以半年時間慢慢的心淡

Hawk's Group

說好的騎撚住你垃圾獌呢

馬德里有落!

垃圾獌可以日日都有得騎

夏呢單無論真假都算係breaking news

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

愛在迷惘中
你叫我最渴望 卻也叫我猜不中
誰可以這樣折衷

要說永遠愛吧 卻怕仍然未相信

愛在迷惘中
你叫我最渴望 卻也叫我太心痛
誰可以這樣折衷

OH... 相擁 心痛

當佢上訴到+夏留
Next season lineup

Hazard Jovic Pulisc
LFC
Kante jorginho
Sandro Luiz tinson Rj
Kepa

出面話鏝猁夠整隊B隊，我地車路士一樣得

柏 西 安
巴 高 乞
朗 超人 天神 azp
卡巴

降班就得

究竟簽品簽到高狗

有無人開始掛住傳奇卡囂
有佢後防定好多間唔使又識窩利入靚波

Cahill走埋 得番切袋係homegrown

No.10 shirt➡️RLC

唔使擔心 我轟有八小福上緊位
Rlc Cho Ampadu Rj Tammy Christensen kepa pulisic

閒話到此遺憾到此
結論是回憶總要到此
世三你難忘記
這傳奇遺憾終需棄置

有安仔過日子

一直等緊一個自家青訓上到泰利咁樣既球隊地位
但呢廿年真係得泰利一個
本土既a高 同 撚伯都唔係我地青訓出身

明明呢幾年啲青訓又唔係差
但仲未見到有個咁既人出現

丹麥女孩躝 七小福就夠

肯撚定係美國隊長

Batshuayi has scored six times in 13 appearances since his arrival on loan from Chelsea, transforming Palace's previously blunt attack, and Hodgson said of the 25-year-old: "If Michy Batshuayi was going to be available, either on loan or buy him, I would be very happy with that.

898世三

華碩幾年約？
等睇比蝗㩒撚住黎搶

The 23 man squad in Boston is :

Arrizabalaga, Caballero, Green

Azpilicueta, Zappacosta, Christensen, Luiz, James, Chalobah, Guehi, Alonso, Emerson,

Jorginho, Barkley, Kovacic, Loftus-Cheek, Gallagher

Hazard, Pedro, Willian,

Giroud, Higuain, Ugbo

#CFC

No Rudiger, Ampadu, Kante or Hudson-Odoi due to injuries

Cahill may have a injury but also is leaving so wouldn’t be shocked if he’s just not been taken and Drinkwater just isn’t in Sarri plans

Good bye & Good luck 夏神

究竟沙sir有幾憎飲水

雞曉都叫垃圾時間有得出下（雖然都少）
飲水

計埋Mount啦

飲水好似今日出庭 唔知關唔關冇飛美國事

乞衣頭係咪傷左

計埋武神打ok?

美國場波 香港時間朝早8點

姐係幾號幾點

閉起雙眼夏殺掛念誰
眼睛張開西瓜竟伴隨

香港時間 星期四 8:05am

後日咁快

正有得返工睇波

kepa 37面幾靚仔

86m pounds 差唔多29歲 一年約都算係咁

夏狗

真係幾靚仔
不過都係基奧特好啲

希望傳奇比利時雙子可以踩住車仔條屍贏歐聯

想睇RJ

Hazard前程錦繡
立即斷腳

冇100m英鎊或以上 = 英超病夫

其實歐霸決賽都未踢就去掘金都幾癲，球會係咪無plan過入到決賽

一年約
有1億算比面
當係感謝多年貢獻

非車迷出身
想踢蝗好正常

比著你係車迷
本身踢緊華倫
有日車搵你
你都想完夢

返而3年內
我覺得歐聯仲大機會過英超
MMA都入到決賽
哥狗鏝仲有排玩

到我地話事咩
夏殺追撚含

Marina 話事

EXCLUSIVE INTERVIEW: DAVID LUIZ SIGNS UNTIL 2021
Facebook
Twitter
Done deal! Chelsea defender David Luiz has signed a new deal with the club until 2021. Hear his thoughts exclusively here.

2年約?

好似係慈善赛 關猶太人事
係阿巴莫域治 親自發板搞 所以無得SAY NO

師兄衰咩

都有差唔多兩個星期先踢,算啦 一陣無比賽班友又話無態,好撚難服侍

諗起干一 決賽 又係對阿妓
踢唔起 廢到

反而得哥狗有心踢

見佢比人換走 發嬲 之後坐係地下

真 老闆足球

唔講仲以為已經完季 又去美國表演 又官宣夏狗lan

正式宣佈 最大讓冠手足係車狗上上下下既management team

#CFC #LoanArmy

TOP 10 (Mins Played)

1. Fikayo Tomori (4512)
2. Reece James (4005)
3. Tomas Kalas (3586)
4. Mason Mount (3565)
5. Nathan Baxter (3420)
6. Todd Kane (3363)
7. Dujon Sterling (3307)
8. Trevoh Chalobah (3273)
9. Michael Hector (3242)
10. Tammy Abraham (3240)

一開始世三係Twitter話黎車仲覺得佢當車係踏腳石,點知一踢踢到29歲都黎, 其實都無野欠車

日日操都贏唔到阿狗架啦

其實一早預左走 有哂心理準備
兩年前都話離隊啦 都算係咁

有咩好欠，隊波自甘墮落
無可能叫人陪你

可能用10號衫引大袋留低簽約

Number真係比球員打飛機用

球員覺得被球會需要既重視程度掛

講真佢何得何能

Cheek就真係有潛力
CHO有排練

唸起巴克利

Cheek應該唔會轉number 啦
件10號衫除左用黎做簽約工具
都唔知有咩用

夏神無野欠車
同樣車都無野欠佢
好黎好去best ending

比傳奇巴克利著吧

再見了，傳奇夏薩特
小學雞時代印J.cole又走 宜家印夏狗又走

好！

讓返件8號出來

其實唔明kante點解要著7號
係咪佢話中意？
覺得佢岩著4號

以我睇法 件10號留比球王安比較合適！

有錢都買唔到人 直接換巴利算啦

躝啦

係唔比註冊新人

可能出年雷sir著返4號

Welcome to Liverpool

世三走咗之後 可以諗下棄用433 陣式
反正個陣係某程度上係為咗配合佢係左翼發揮 而家冇咗個咁嘅人
如果假設轉會果度final appeal 失敗 可以試下4231

Tammy
朗狗 毒毒 美國仔
切 佐仔
Emerson 迪加 電欺 azp

之前大家見到阿朗係有改造打前一格嘅空間 條撚樣係有走位意識 我就覺得毒毒係有進攻能力 但只係佢要轉位做攻仲需要時間磨合 打sarri ball 佢應該可以係中間做一個支點 唔駛下下搵唔到人傳

覺得呢個陣都打到sarri ball 咁當然都要沙狗肯覺悟試下轉下陣

要煙狗轉陣，不如叫條廢老諗下點踢返好sorry ball好過啦

想降班咪咁踢

Yes

佢欠左球童

係都切同毒毒換位啦

傳奇巴克利 天神
牙朗好似都算home grown 記得佢後生好似踢過保頓幾年

yes. 應該踢多條仆街幾腳

馬神 阿巴咸

4231
簡迪 加 高狗做後 攻中用切
好想睇下呢個陣

冇武神接夏神班
諗起都硬哂
嗰拳頭

收返2 3 4 6 7 10

kalas no la
呢到得嘅係 2 4 7 10 咋
同埋意甲pasalic

朗狗打翼 阿婆都mark得死喇
慢撚到

1 其實都唔差
我幾鍾意佢

其實丁力個定位係閘定翼 依家兩頭唔到岸咁

我覺得要借去英超打多季

Todd kane kalas搞咩
我早幾年覺得佢地有料
特別kalas 當年對利嗰場
假設華石嚟 搭pasalic加毒毒
加埋舒服 切 雲基 傳奇 條中場線好似有板凳深度 但係除左切 毒毒 華錫 全部2線尾料

唔敢想象下季左安右柏度中間西瓜 車會入到幾多球

Tomori 等雷sir退落嚟先啦

見到雲基已經唔洗討論啦
pasalic天花板有一線
舒服就肯撚定一線

雲基幾好用我覺得
但傷多過踢

依家翼會好d
打閘會放題

最驚整件bale 黎當無數
又易傷又扮大牌

下季收番pasalic踢 我即刻印波衫
不過睇死沙狗會話佢無防守

下 有件bale我都J
我最驚世三走 我地完全唔買翼

如果唔係當年傷ACL
雲基依家搭毒毒 舒服條中場線會好癲

下季陣容

CHO Higuain Willian
RLC Kante
Jorginho
Alonso Rudiger Luiz AZP
Kepa

Bench
(求撚其買一個英人龍)
Reece James
Christiansen
Emerson
Kovacic
Pulisic
Giroud

100%

講真 熱刺咁既陣容都入到歐聯決賽
我唔覺得我地無機

輸教練

切袋天神巴膠乞衣頭
仲有成埋等上位青訓譚仔,MM,RJ
如果預青訓有得踢呢樣野就唔多使擔心

Tomori 無睇開，Hawks覺得佢定Zouma 好d

英人同Homegrown 一定夠

係阿特蘭大都唔係必然正選，你班撚屌有無睇波架

Zouma今季踢得唔差架喎 應該好過天神

Zouma true blue
摩2期 走剩佢同安 隊長

依家頂級球會中堅全部要識用波
zouma 波底咁差都好難係大會立足

屌 kalas t.kane同hector仲係度

留Tomori 都好，英人同埋都唔太差

講真下季rj唔係空降正選可以擺睇

開季點都係Azp正選先，佢應該會杯賽同後備出下，Zappa 就賣

Cheek CHO James Mount Tomori Abraham Ampadu

青訓出頭天

乞衣頭咁矮
轉打防中啦

如果係買到高華狗
Mason Mount就借去英超再睇

唔覺佢ready打車仔一隊

而家話轉緊佢打閘

“Hazard and his wife Natacha are already looking at houses in Madrid and what school they’re putting their three children into, the international school probably, and living not too far from Raphael Varane and Karim Benzema.” (via @LaurensJulien on ESPN FC) #CFC #RMCF

“I don’t think the Hazard saga will last very long though, I think the two clubs will find an agreement very quickly. everything is pretty much all in place, It’s just about the transfer fee and the bonuses and the structure of the deal” (via @LaurensJulien on ESPN FC] #CFC #RMCF

Hazard Replacement

griezmann
Dybala

美國囝

俾zouma拖肥 可唔可以用digne交換

寧願張筆錢轟落迪禮治好過
翼買多隻後生幻幻都夠...利華隻布蘭特都幾好

不如買拖肥件左翼

李柒利臣?

如果打比郡升班，可能借多一季踢英超著數d

唔夠班又唔肯做後備既要嚟都無用

升閪到咩，我睇好av升

係

想列斯升班

加錢都制

Fifa 政治迫害完車路士，再到曼城
依家佢地想益返冇金主既傳統隊 獌 猁 阿

今晚同聽晚就知，四支球隊以維拉個勢最好，譚仔加油

打狗棍太廢 真心
不過林伯d換人又差左d 唔知係限米煮限飯定點

邊估到贏完就墜落

夏天有得簽人嘅話
買唔到dybala級數 油狗同Marina就空難死

Odoi jovic pulisic
Cheek Jorginho kante
Digne rudiger luiz James
Kepa

Sub: 英人龍 tomori azp barkey Pedro giroud tammy

支持

再見女人達43.7m

買閪到人咩

奧袋個心態都唔得啦，毛都未生齊學人扭計唔續約，人地cheek 同佢差幾皮

Next season
Neymar 古天狗 Oscar

又講真話

車區兩大權威 🐭🦅

又係到ff買到球星

仲jovic
已經係鍠既人啦

你吹奏自己就算啦，咪撚痴埋落鷹到啦

世3走 好似冇咗球會既icon
睇怕都買唔到人 買到都係2線
希望龍虎切上到位 話哂英人
肯留隊有機做球會傳奇

你講野洗唔洗咁難聽？冇名你叫？

西女人去足總做雞，求下佢地延後個禁令得唔得

Cheek借左好多季先番來打，呢條柒頭憑咩立即上位

對痢果場 完全跟唔上 ，根本吹大左

借咗一季咋喎

睇黎返工好大壓力

電欺又收𡃁

憑你隊閪波冇人

皇狗 1億加雲尼斯奧斯 我地放hazard + Willian 比你地！

其實下季 球會目標應該都係頭四 同重用cheek同大袋 不過咩都假熱狗都入到歐聯決賽 望打得好好睇睇算

黑狗免了
平d執隻isco就正

阿辛C奧呢家咩環境？

Mike Dean

1 2 3
HALA MADRID!

光頭狗愛將黎

yes 一個權威地準一個權威地唔準

希望佢同啲愛將攬埋一齊落地獄

we need jovic/icardi

Atletico Madrid have decided to exercise the purchase option they have on Alvaro Morata. Morata joined Atletico from Chelsea in January on loan until June 2020, according to Cadena Cope. There is a purchase option included in the deal, believed to be in the region of £43.7m ($57m).

蝕幾多

唔通真係賣基沙文

躝啦柒頭

回番d錢，上邊無借口話無錢買人

唔出奇，我地同馬會幾frd

+50m買基沙文

又可以買番堆djilobodji番嚟

馬會好過垃圾皇好多，皇咁有錢但經常諗縮數，馬會反而大家有來有往，又幫大家回收野

賣俾疤呀唔係以為我講賣俾我哋吓嘛

暫時睇，基沙文真係大機，Dybala 自從屌帥話唔做之後留隊機會好大，基沙文又已經28，最近話想去英超闖下，風格幾岩沙蛇9號位。但買佢之後，基佬同Tammy 就好慘，因為西瓜本身沙蛇話留硬，除非最近有風話肥普過黎車係堅

成班係度FF
準備接收dllm啦

去疤 唔洗擔心

人地想踢西甲唔係西波啊

講下都唔比

唔想你失望啫

Hector 仍然係我轟球員

咁就可以買西瓜

買達囝關賣電話佬咩事

S433I Ball confirmed

希望快啲有埋藥膏賣得出既消息，咁西女人今個轉會窗就有200M買手袋同叫鴨

當年利個場都唔得
d企位錯晒
係猁柒得滯先冇事

咁睇唔開 要來踢西波

有豬腦有luiz佢洗鬼搵咩

咪就係 人地岩岩放左Lucas Hernández 72M呀 係咁屈人無錢要套現

原來垃圾車全季未試過紅牌

兩千萬

列斯想做山寨王
可能突登失分都未定

岩岩先叫完雷sir

可唔可以2件都唔要
寧要包輸
拎筆錢買2翼好過啦 金章柏度2個年齡加埋都拎到生果金

成班基佬點敢搞事

佢地有球迷唔想升班住架

所以季尾d波有d鬼

曼聯中場安達靴里拉喺英超煞科後，亦正式離隊，結束5年紅魔鬼生涯。唔少輿論認為曼聯今季未能打入前4位，係因為前任領隊摩連奴開壞個頭，繼任人蘇斯克查「虎頭蛇尾」，兩位主帥需要負最大責任，呢位29歲西班牙中場依家「無官一身輕」，決定要為「寸王」同蘇B平反。

安達靴里拉話：「我哋每位球員都必須承擔責任，將責任推卸畀人係唔公平，當球隊踢出一個糟糕嘅球季，75%責任都喺球員身上。成績唔好嘅時候炒領隊，看似理所當然，但其實每個人都有錯。」

安達靴里拉仲爆料，話球員曾經做過「非常差嘅事」，雖然冇講明係咩事，但英國傳媒指好可能係話，球員故意放軟手腳表現差，令摩連奴被炒。如果真係咁，「寸王」就真係死得冤枉。

咁誠實

摩sir是無辜的

【Now Sports-體育】車路士領隊沙利雖然帶領球隊以英超第3名重返歐聯，但亦是班主阿巴莫域治入主後，首位從未給予小將地標機會的主帥。

沙利（Maurizio Sarri）向來不太愛輪換，今季首度帶領車路士保持了這樣的風格，於整個英超賽季從未給予青年軍首度為一隊披甲的機會，是班主阿巴莫域治在2003年入主後，首位領隊造出這樣的紀錄。

事實上，就連經驗豐富的後備門將韋利卡巴尼路、中堅加利卡希爾、翼鋒域陀摩西斯都只曾兩度上陣，至於18歲後衛艾芬安柏度踢了5場，但他在2017/18球季於前任主帥干地麾下作地標戰。沙利今季被車迷批評不肯重用18歲翼鋒赫臣奧杜爾，這名英格蘭國腳同樣在上季作地標戰。

在阿巴任內，雲尼亞里、摩連奴都曾5次給予小將於英超地標上陣，至於安察洛堤、干地就有兩次。

真係乜都有得講

睇獌以為全隊都係鬼 但daddy走左之後除左普巴其他人似真係廢

體育精神

簽maddison啦

58m>43.7m都算係咁啦

因為CHO 同乞兒頭俾之前個領隊出咗地標

狀態飄忽 sarri戰術唔啱佢打

雷斯副隊

all sell

如果夏季有得買人 相信大家都好期待西女人會買啲咩返嚟

車區球王獁C亞呢？

英超買人其實最穩陣

sell你老母閪咩死返fb圍爐啦柒頭

一堆後宮

痴鳩線
賣達子可以諗到去J基沙文

車迷谷撚咗幾耐

唔比註冊人姐，用夏狗筆錢回購摩sir啦
who need hazard when we have Jose

夏狗早走幾年的話Jose仲教緊車

Callum Wilson = next year striker

打包埋frazer啦

📰Marina Granovskaia still want to €130m for Eden Hazard

📇Kristof Terreur

🎶Marina, Marina, Marina

Mxxxxx Lxx ?

唔講咁多 Marina好波

真里奈守住車仔關鍵一席

油狗:7年貢獻 80m算啦

Ho ball

車迷: 西女人快d死 車仔已經欠左夏神好多

130m即deal

r多30m當補番25古條數都好西女人好波

书写历史！萨里成首位杀入欧联决赛的意大利主帅
2019.05.10 15:52:19国际足球综合
萨里
萨里

直播吧5月10日讯 据Football-italia网站消息，随着切尔西杀入欧联杯决赛，萨里也成为了欧联杯改制后首位带队进入决赛的意大利籍主帅。

切尔西在凌晨的欧联杯半决赛第二回比赛中通过点球大战淘汰法兰克福，与阿森纳会师决赛。利物浦和热刺此前已会师欧冠决赛，这是欧冠联赛和欧联杯首次出现决赛被一个国家的球队包揽的情况。

值得一提的是，这四支球队虽然都来自英格兰，但四位主帅却都不是英国人，利物浦主帅克洛普是德国人，热刺主帅波切蒂诺来自阿根廷，切尔西主帅萨里和阿森纳主帅埃梅里分别来自意大利和西班牙。

萨里也成为了欧联杯改制以来，首位带队杀入这项赛事决赛的意大利教练。上一位带队杀入这项赛事决赛的意大利教练还是马莱萨尼，他在1999年带领帕尔马夺冠，但当时欧联杯并未改制。

你慢慢J 97分亞軍#yup

迷西了

100m買隻古天狗都未撚夠啦 皇狗爽手啦

印沙狗plz

西女人有料

Marina 請收我做妳性奴

我愛你，真里奈。

+2女神

賤種諗住清晒bale isco kroos navas
點會無錢買世三

Marina❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

人人都叫西女人做真里奈老鼠

Loftus-Cheek wants to grow into a Chelsea leader like Terry (ESPN)

Loftus-Cheek watched Terry closely as he emerged from Chelsea's academy during the defender's final years at the club, and is optimistic that he can grow into a leadership role at Stamford Bridge as he establishes himself in the team.

Asked if he wants to become a player that teammates look to in difficult moments as Terry was, Loftus-Cheek said: "Yeah definitely, but I think that comes with a lot of experience. I don't think Chelsea can ever replace John [Terry]. He was the best leader I've seen, not just on the pitch but off it.

"He was always organising and sorting stuff out to make it easier for us. On the pitch he was very vocal and was that character you have at the back who would organise and make you feel safe.

"I've observed that and felt that feeling, and that's something that comes with experience. The more experience I get, then hopefully I can be that person."

"We look up to the senior guys in the squad, observe them and see how they act and see how they lead -- especially Gary Cahill and Cesar Azpilicueta," he added. "They're two of the most professional footballers I've seen.

"David [Luiz] as well. But I think it's time for us. Me and Andreas are 23 now. It's not so young and we have to step up when we get given the time to play, and start to become really important players for the team."

唔係無錢
純粹係佩狗覺得夏狗唔值過億

西女人夾到阿辛or isco過黎我就認佢做神

絕對一個手袋都唔可以蝕畀賤種鍠

Chelsea director Marina Granovskaia is still holding out for the asking price of £100m plus for Hazard. It is one of the reasons why Hazard chose to go public about the situation following the club’s final game of the campaign at Leicester.

✍️Simon Johnson (Evening Standard)

反marina嗰班撚屌去講數應該賣得70m仲要俾佩狗踩住黎笑

夏狗出口術不成，準備罷操了

兩個都係光頭狗契仔黎

Patrice Evra: “I think Pogba will leave, because you need to feel the love when you play somewhere, you need to be committed. It’s not like I am protecting Paul but when there are incidents like yesterday with the fan, they are killing Paul.” (Sky) #MUFC #RMCF

皇就黎有五星戰隊....

佢地根本同油狗同一心態 轉會費係長期服務金到扣

86m英鎊姐係1億歐都無
世三應該值更多

Marina打反擊

我諗最有可能係換到Bale，其他真心唔會放

呢件換黎把撚

所以未換黎都曬9氣，要錢算啦

: 希望夏狗去皇拎歐聯完夢

賣夏條件:放棄買Jovic

世三值得有最強隊友

又話棄馬些路拉莫斯，拎過黎車啦

但唔代表jovic肯揀車仔

球壇貿易戰

UEFA Investigators Want to Boot Manchester City out of Champions League

執isco返來啦

真里奈係我好安答WillianBB改的

你要讚就讚佢！

古天狗 jovic/tam pulisic

如果無歐聯打，你覺得哥帥仲留唔留鏝

今次西女人真係好波
130m唔買就罷
放達比馬體換基沙文有冇得諗
法國軸線

光頭佬唔係好撚想要夏狗？爽手叫佩daddy比錢啦比足啲呀屌你

其實今季值得安慰係見到新個班叫做有火
kepa唔講啦
龍夫切場內場外都得體亦都證明幾好
佐狗失波同平時都會提場

係azp 次次有事第一個鳩縮行開

佢加李察利臣加水晶宮右閘
前4穩到仆街

戇鳩

真…

避紅避得靚嗰張，應該係小毒毒嗰腳報復式飛剷…

唔想見到朗

會
不過鏝無得打嘅機會仲細過車上訴成功

Marina = 守護車路士既女人

boot得成我乜都得
講左幾撚多年, psg boot左未呀

其實maddison係季初威咗一輪
之後都靜咗大半季 去到羅渣上嚟先有返嘢睇
van bissaka 我不如用rj啦
要買就不如買 切維爾頂左閘啦

同埋垃圾車最缺係前鋒 場均16射先得6x幾球

大家點睇chilwell

我願意用alonso加愛馬神換

車路士的手天使

守護天使先啱

60m轟落去

我願意再加埋飲水

英人+15m

Any difference between u and WillianBB?

上個post撚仔仲屌到西女人落地核
一個post 之後西女人就返生

英人=15m
@巴鳩

流晒口水都唔肯俾足又要出口術
光頭狗全家死一百次都唔夠

要買就快，我驚佢下年未到就

下季line up
Coutinho Jovic Dybala
RLC Jorginho Kante
Chilwell Luiz Rudiger R.James
Kepa

幾時出大絕親自打比夏狗

你比光頭佬揸數三年前就買左世三
根本佩狗就唔想要
你垃圾車唔放佢仲開心
佢寧願用兩三億買尼馬都唔想130m買世三

夏狗=呃撚含嘅愛情騙子

咪FF 啦
就算賣到好價都唔比買人呀
西波到2021

Marina: 你不給130m英鎊，我全轟同你死過，1年用殘夏薩特，我轟不是英超病夫

咁先做嘢㗎嘛，真係比人當英超病夫咩…

西女人要買手袋呀 邊個話要買人

幾時傳下巴塞收購安既新聞
世三既聽夠了

鍠唔肯用超過50m簽Jovic CAS當我求下你延遲禁令一個轉會窗啦

我覺得呢個夏天點都會買多左翼，係睇下dllm定big name，安、柏、大袋狗唔續約嘅話，下年暑假就得返一隻翼

召回英超冠軍主力傳奇moses

夏神走已成事實，其實利多過弊
大袋可以上位，同pulisic一人一邊。安同柏以老帶新。
有機包埋華碩，中場配置就完成。
有多成100m, 可以買到dybala/ grizeman果d做假狗都好
好黎好去。已經好明顯佢上年暑假都想走，但幫車仔打番入前4加拎埋歐霸就光榮離開去尋夢。

正如你好鐘意果個女仔，但而家個女朋友對你200%好，始終你都會去番你鐘意果個女仔度。

Respect Respect Respect

Btw hawk 有無其他重磅轉會操作消息

多多錢都咪撚放夏狗，學隔離敢帥，一年約照放雪櫃，最後仲要壞fax機轉唔到會，個個話走就走，用d賤招低價轉會仲成世界？

今次車路士賣夏狗俾賤種既話，以後咪撚同人講自己係大球會

好價錢ok, 始終要move on
賤賣 = 英超病夫，軟皮蛇

見到個25古場場比人入幾球好治癒

油狗出手 必定賤賣

我地係大球會
但要追上蝗呢個level都要花一段時間

西女人連遞左紙反晒面既哥狗都賣到好價錢
無擔心過賣唔到好價錢

七八年前仲話 英超廢過西甲 人才係咁走
今年可以話英超盛世 都仲係走 真係好唏噓

總之 賣低過£100m = 英超病夫

啱ga la 洗走哂d比利時狗 留下既只有忠臣

英超盛世 我地打歐霸咋
關咩事

車路士忠臣陣容

CHO Diego Costa Robben
HAZARD Mata
Matic
Gallas
Courtios/P.Cech

Mata 會長都計

無林狗？

以後波衫都印LOFTUS-CHEEK#12

去獌聯，去同市阿狗

你想同我講佢地唔係忠臣?

迪治尼好d

論實力 今年鏝利一定勁過哂鍠疤拜 但論名氣仲差好遠 特別係鏝城 d球員追住d名氣球隊黎join都冇計

沒落緊了，由爭冠變爭前四，曼聯同阿仙奴有辦你睇，神級管理加買人，再唔係就賣主力，最後連第四冇埋，淪為中遊

Btw熱狗仲似樣過車仔，艾歷臣一年約都照標到高一高，賤種個面好似收哂皮，完全冇消息

1.2億以下都咪放

鏝猁勁咋
不過古天奴咪都係走
垃圾車又冇野心想走都好正常
你話我地成績好似鏝咁就話可以阻人去蝗疤姐

呢5年車攞兩次英超
鏝攞兩次

得鏝痢勁

我地歐聯又太7既

鏝又好好

歐聯呢
對上4強冇記錯都5年前
做左幾多年16郎呀
摩三干二柒到
連埋干一係冇歐戰
想問有幾勁
年年奪冠之後個轉會閪撚到
點同人鏝年年課水比

好我地好多

賣夏都唔係問題
係擔心車仔行阿記條舊路

年年賣主力變selling club
爭歐聯變爭冠再變爭四
下年冇夏好大機會連歐霸都冇得踢

一年一年折墮
高層冇心搞 球迷要求不斷降低

依加要死攬沙狗踢進攻足球
可見將來都唔會夠鏝痢爭

最後就變到好似阿狗咁踢華麗足球十年冇冠
都覺得自己好掂咁

唔會啦，阿記夠唔夠膽All Cash 去天價買龍門
淨係呢樣野都知道有分別啦

岩呀
位於倫敦，近年歐聯十六郎
季尾力爭3344為目標
目標成功而球會歡呼

估一球會

相傳雲加試過拎90m買...
唔記得邊個當時唔知係咪空氣炮

無可否應而家球星轉會揀領隊>球會
高普簽vvd, Allison
鏝簽個堆星
佐仔揀沙利唔去鏝

垃圾巴尻讓返件8號俾切啦 我切先係新林伯！ 一係著10號！

The Spanish giants are willing to take a huge hit on Bale’s wages too, with the season-long deal covering just half his pay.

Spurs’ transfer committee are discussing the possibility of a loan but have ruled out a permanent deal for their former superstar.

He gets north of £600,000 a week at Real but would have to accept less than half elsewhere.

Real will take an offer where a club pays around £250,000 a week for Bale’s wages PLUS a £10m fee for a season.

簡單o的講就係只係熱刺肯比10m+25萬人工就得

Bale 都有人食埋 我地咩都無得食

西女人又贏一仗

藥煲回塘要黎做乜

昨日阿狗
今日車狗

其實d傳聞係咪已經唔想理

我要跳船

哈佛大學學生要求同沙利合法

哈佛大學學生要求同沙利合照

煙剷都有fans

證明左高材生就會迷沙
反沙嗰啲全部都係讀書唔成字都唔識得多隻嘅垃圾跟車仔

清 心水ching

嘩屌 原來歐霸決賽係平日踢
閪時間仲要平日 即係叫人早d訓聽日返工

年年都係嫁啦

咦句野原來唔係老鼠講

俾達哥串
第三名，唔鬼記得囉
第4熱刺

前幾日奧寶先同老鼠講執骨

The summer transfer window for Premier League clubs will open on 16 May 2019, close at 17:00 BST on 8 August 2019

美國仔後日上車

德甲唔係未完咩

依件美國狗如果打起左，應該會狗沖去皇疤

佢比我感覺仲無情無義過夏狗

打起左

先算啦

ching訂左切歐霸決賽波衫未

"We don’t cry because you are leaving. We smile because you played here"

我愛你 夏薩特

火清

未買過決賽版，都係官網就咁買？🤔

CAS幾時裁決 快d有結果啦

今個轉會窗好重要 特別係如果世三走

有喇咩

未出

世三個ig廣告 to Madrid begins

廣告都撚埋一份

得上訴成功先至可以無事
上訴失敗呢個轉會窗都係ban

Teenage Chelsea striker Martell Taylor-Crossdale will head to Germany later this week for a medical ahead of a permanent move to Bundesliga club Hoffenheim.

✍️Sky Sports

呢代除左Cho
有邊個係有少少料

Reden
但比上一代都係差咁啲

呢件唔係走咩

講得好！！！

算吧啦達狗

玩完玩到殘晒就俾返熱狗

自行官宣同Pogba caption this一擔擔

我情願佢打起咗無情咁走 好過打唔起

應該私下聯絡晒蝗狗班人

仲有決賽未打就係到影響軍心

邊個話希望皇下年打得好就係假車賤種
決賽前搞咁撚多小動作

比利時雙狗

疤狗就笠波衫同拼圖，蝗狗就叫人罷操決賽前漏口風，兩隊豪門咁撚肉鳩酸

夏狗正式變地底泥不過都係佢自己攞嚟

四弟都like左

夏賤世三
夏賤垃圾特
無130m咪撚放 擺係到都唔撚好賣

美斯夠follow過車路士啦

繼讓冠、讓前四後，依家仲可以讓埋主力了

兩隊球壇毒瘤黑哨插水暴力洗橫手政府足球

美斯係車迷

之前美斯接受訪問果陣話fifa好中意用車

呢個前幾日
打完飛機未

請你滾 滾出去！

唔知以為完撚咗季 走得人 仲有埸決賽架屌那星

約已簽 決賽9踢理撚得你

撐車就一定反未來熱同蝗
一隊就mma同自稱倫敦一哥
一隊就放後備料過黎同撬比利時雙星走
望就望車生性食住英超盛世個勢上去啦
話哂都叫豪門 ig follower仲高過痢同鏝

希望佢出力拎個冠軍
賣個好價錢

要走既點都留唔住，有錢有杯算係最好結局了

撐夏神！！！！！

Skysports confirm 獌仲有機會下季歐聯

四大豪門 皇巴祖拜買人真係特別肉酸

基沙文去疤

Tammy又入致勝12碼
大心臟

如果基沙文去疤，咁古一招應該大機會走

好快手已經出埋片

ff少一陣

BBC David Ornstein doesn’t expect Chelsea fans to hear about Chelsea Transfer Ban till July.

Chelsea targeting Cavani as their main striker next season.

Asensio, Coutinho, Zaha are potential replacement for Eden Hazard.

7月

Cavani

Zaha

巴塞打算賣人，同時車路士夏薩特去意已決，就看車仔會否趕及在轉會禁令頒布前出手買入古天奴去增強兵力。

Zaha好勁喎

Hazard replacement?

油狗 屌你老母

巴咁就買左三粒星

好合理阿 佢真係踢得唔好喎

佢都放9000萬

對垃圾車嗰陣咪勁囉

Welcome to London Grizman

小豆 zaha

我地乜撚都無慶祝區

Zaha最似樣
因為3個入面佢最平

唔ban都卡雲尼，點解成日都要買人地唔要嘅野

戴巴拿 > 古天奴 > 沙夏 > dllm

坐底70m

卡雲尼算好我覺得

Pepe>Zaha

基沙文有冇機上車 好中意佢

係咪水晶包成日入我地波果個？

重點係老

戇尻

Pepe吧 成為第二個夏神

我覺得50幾m應該得
中下游好少賣到咁貴
如果大會肯出價球員多數想走
同埋中下游唔似大球會肯同你燒錢
佢地冇寧願擺你係bench都唔賣既本錢
其餘2個起碼80m

Zaha勁啊 自己搵到食

Abraham+牙衣+續住污仲好啦
卡雲尼幾年前又唔買到依家先嚟要

David Luiz: "We've top-class players and we have good young players. Ruben has had the best season of his career. Callum was doing amazing until his injury. This is a talented generation at Chelsea and I believe in them. I love players like Reece James, and Abraham and Mount."

David Luiz: "For me they have the level to be with us and try to help the team. It is a big opportunity for Chelsea to bring back these young players, especially because they are English. We can build some legends for the club."

雷狗下令用三青訓

zaha ok
但hazard replacement 就差啲

點會搵到夏狗replacement

老鼠好迷青蛙

Talented generation 人唔笑狗都吠

如果50m真係啱數，但都要睇蒸宫放唔放人

個勢似電話佬終於達成轉會疤菜嘅願望，咁古一招個疤菜夢就到夢醒時份，據聞車係唯一有興趣嘅球會，只要轉會禁令暫緩甚或取消，就會成事

又係著人舊鞋

咁又100m

佢地或者想要我地亞衣

唔會貴過世三買啦

油狗仲asensio 又想幫人練兵？

冇啦，鍠只會offer巴爾，一定唔會比伊斯高阿辛斯奥呢d當打球員走

但係巴爾不了

我迷御坂美琴

Bale返熱廁咪撚嚟 all in 古天狗 大巴拿啦油狗

古一招適合傳控足球，而且有遠射

大巴拿除咗靚仔有咩可取

沙狗: 成隊拿記go che

夏狗

你追撚含你o既事，你幫球會涯左咁多年都會尊重你決定

但係你(1)決賽前搞咁多野影響軍心; (2) 追撚含追得咁明顯，搞到個賣價咁7，你可唔可以多d 專業道德

真心唔覺得夏狗o係歐霸決賽會出盡力踢，預左輸算

近幾場已經成日發夢 同空氣one two

上年都玩曬深喉想佩狗買佢啦

正宗臭雞

出盡力都預左輸

不如兼職埋足球總監算啦 實制衡到西女人

有無人支持鼠蛇做車仔既體育總監

撐！

好安答！

VVD 70

Bale唔傷真係勁到痴線 真係可惜
當年仲係熱狗個時真係一個保全家 當年世一右閘馬干撚狗咁撚

G持

古天奴

冇世三今季都冇第3...

如果古天奴黎...巴西幫就更加壯大了....

真係好唔想世三走 但又想佢去同d勁d既人踢 諗到遲d係皇變condom就心痛

都2019年, 仲傳緊Cavani...

仲嫌棄

嚟到又變卡狗
唔要又入dllm擺後備

Tammy 真心唔錯，抗壓能力幾好

Jovic/icardi唔洗FF 卡雲尼呢啲過氣老嘢最似樣

買古都唔錯
落一落利狗面

基奧特、卡雲尼、希古恩

2010年足球咩屌你

點解要諗啲廢老都唔俾青訓

無人覺得最大獲係7月先有結果？
咩都俾人買哂啦

唔怕
堆老野、Dllms 一定留返比垃圾車充人數

Panic buy啲新聞先好睇又有驚喜

咁而家係咪上訴期？
之前唔係話上訴期都可以買人咩？

要CAS批左比上訴，先可以進入上訴期買人

加埋成拃失意軍人，搵地方落腳通常都唔少得車

黎英超打卡證明自己

Vvd唔同
利物浦想買中堅
但市場上既選擇唔多
加上果陣盛傳車有意競爭
依家相對上on market既翼鋒比較多
如果zaha都70m up
點解唔加多20m買big name

如果2010年有西瓜，卡雲尼都唔好話唔j死

不過宜家2019就

車路士不嬲都好敬老架，九十年代嗰時已經有好多歐洲名將就係喺車簽埋最後一張肥約，做埋傳奇名叔架

古天奴真心咪搞 用青訓算，佢打Wing 又唔夠快，中場又唔岩打

買埋哂D過氣老野

奧斯卡2.0

你覺得我地仲買到咩人？

唔爭在買埋Hulk Falcao

有睇利對疤就唔會J得落古
兩場都第一個比人換走 去親佢到都斷波
我安仲勁撚過古

唔買用譚仔都冇咁嬲

佢自己死都要去心痛乜鳩
車狗沉又唔見你咁上心

就係冇得揀囉
Cavani/dllm
俾cavani嚟英超證明自己
然後高價賣去中超掛靴

車區J取代安嘅馬屎眼同馬琴季尾都柒過碌鳩咁
車迷根本身在福中不知福

根本唔洗買人
安囝根本孭得起隊波

雷斯佐狗安 三大巴西人前中後骨幹！

做咩買古天奴 得古一招勁
車需要人串連進攻
唔係一腳射埋去既人喎
要入波就直接買個射手啦

由於英國政府不給延長護照期限，車路士老闆艾巴莫域治一直無法入境英國，史坦福橋看台上再也看不到他觀戰的身影。不過據車路士後衛大衛-路斯稱，艾巴雖然人不在，但心仍在。
「他人不在這裡，但心在這裡，」路斯說，「他愛這傢俱樂部，他是建造車路士的人，車路士的一切變化都是因為他。成績說明了一切，15年里15個獎盃，他來這裡是想有所成就的，他做到了。」
「上週我有機會和他談話，來決定我的未來。他愛車路士，不僅僅是人，他愛球會的一切。他想贏得一切榮譽，他依然愛著這裡，想要做的更多。」

真係直接搵油王傾

油王契仔

車路士兩大揸fit人 - 雷斯 Marina

安狗入左幾多球

黎緊邊個打左翼

唔講都唔記得

巴西大佬雷蛇

咁黑羊一定勁過夏狗啦

有無人key雷蛇同真里奈個樣上去

電欺: 喂油狗, 我想繼續踢, 快手叫西女人出份約比我
油狗: 想要幾多年? 出聲就得

黑羊 沙拿 文尼>hazard

歷黎最配合到世三既應該係咁夾
Thankyou and goodbye世三 我轟辜負左你

Hazard costa mata
Cheek kante F4
Luis rudiger luiz ivanoic
Kepa

當初油王點解會放佢去psg

因為佢想走 摩佬唔鐘意佢

本土盃擸晒+歐霸真心想知辜負左乜
咁曼城一定辜負左阿古路

聽日就有RJ睇

咪撚on9啦

其實真係無辜負
但人各有志
我唯願唔好走到古圖斯咁肉酸

If Chelsea get the transfer ban frozen by the CAS “then expect Chelsea to spend big” (Matt Law) #CFC

比多次機會油王啦

一字排開

Dllm準備！

金錢足球番黎啦

干狗清雷神真係自殺式行為

轟差唔多年年有冠，
咁都叫辜負？

Marina: 但油王我地既祖訓係年過30只可1年1約

成日自爆，要追求穩定正常係要清wo

唔撚信啊

踢得最開心應該係同mata Oscar 一齊踢波時
最勁就摩2 2果年

真係好撚肉酸 十足十果D比女飛完 跟住擔心條女同第二個會唔開心一樣

簽埋de rossi
J撚死我

Falcao一早簽過

銀河戰車（10年前版）

直接叫傳奇隊返嚟踢 20年前版

世三去鍠都唔代表可以圓佢嘅歐聯春秋大夢，盃賽要講彩數，分分鐘下年就係車贏

老老實摩三咁柒佢都有責任啦
到完季都係個大肚腩
車高層閪係一回事
但真係冇話點欠左佢
大家好黎好去
他日回歸史丹福都係一句respect
而唔係死得其所

轉會啦仆街

唔撐油王既車迷=唔撐黃洋達既熱血公民成員

根本講唔通

對美國隊個場仆街波香港時間幾點踢?

8:10 am

撞正day off,爽

如果巴買曬基士文
又買埋ajax雙星
重都係含撚多
歐聯就更加唔洗講

連夏狗邊年踢得最開心都知

唔好唔記得仲有鏝，今年做完山寨王下年要爭歐聯

疤狗一個轉會窗執ajax雙子+電話佬好葡萄

買埋安啦屌 巴西魔翼 一年約平平地40m俾佢地

新骨

幹

林伯泰利巴哥齊齊復出吧

算啦
要接受我地已經唔係果個level

呢幾年真係得馬迪同259係堅嬲
馬迪都算
迷摩不迷車
都係多嘴一兩句
屌你老母隻259
為左佢名宿都放棄
又罷訓
都算
轉左會仲咁撚多嗲

蘇狗落場踢啦屌

嘩屌
即刻收番埋條jer先

傳奇六君子

傳奇古圖斯(擺訓)
傳奇加拿斯(揚言og)
傳奇馬迪+馬達(去獌聯)
傳奇施治(去同市敵人)
傳奇林伯(鬥氣去鏝城)

疤點都算歷史悠久球會 相反車贏左歐冠就自我滿足
無再去更高層次

新任車路士班主 - 大衛雷斯

終極傳奇 夏殺凸

睇下卡斯拿斯同丙朗真係得啖笑,地上最強起碼對沙維同小白都會整個Farewell

買完就比人禁兩個窗，會洗多D錢我信，
不過係繼續買一堆廢物囉

雷斯退休應該會做高層餐廳又係倫敦

Spend big都未必有用 一陣又買成堆垃圾
真心買pepe jovic digne/chilwell 再加個中堅 加買斷kovacic 已經好夠用

Pepe講真肯出錢就會買到 杜奧巴同鄉 又係車路士fans

有得睇到咩

咁耐以黎
有幾多車路士fans係踢車

領隊: Kepa

夏狗28歲先去蝗
可能玩幾年就返黎
大家唔好咁傷心

以前：一字排開dllm
依家：一字排開有啲名氣既垃圾

上官網，官方app，或者fb

比左7年青春你...都會想佢將來好呀 蝗有晒前科 所以真係唔想佢走

Pulisic jovic pepe
Cheek Jorginho kante
Digne rudiger 勁中堅 James
Kepa

Sub:
英人龍 luiz azp barkey odoi giroud tammy

Others:
Tomori emerson Pedro kovacic

勁中堅=雷sir

最強中堅已在陣中

雷斯實有得踢
唔計佢叫小雷子
佢淨係用波能力，已經夠沙狗比正選佢

其實佢間野已經好高級
利申 去過

係咪join左chelsea tv就得?

仲有azp

25古真係legend
上年走 今年就返黎

唔係賤種高層落order 要出佢賣拿華斯咩

用雷斯係一個tradeoff
考慮到車中場咁既組織力
中堅識用波變得好重要
支持雷斯 除非買到vvd 級數

一講25古就出現

老實講，買到pepe同jovic都心足
唔敢諗其他

油王快科水

走一個 來一個

鍠決定重心培訓古狗
即係夏狗過到去個龍係穿

交夠3年夏狗都dup曬

軌…25仔收容所…

朽木不可雕

N’Golo Kante has returned to light training at Cobham. (ChelseaTV)

好似唔使

強烈要求卡奴整夏狗車頭相！！！

Lunch都要400幾蚊一個人

早2年利華古遜個bailey夠話係車fans最後咪又係冇左回事

好似真係免費播

熱狗

邊隊屈褔特先係狼隊
mma

想知佢條數點計

有冇可能呀熱刺

係咪鳩嗡，熱狗打交罰分罰到降級啊？

我哋車區有冇開過tg group

應該老吹

40m 我dllm啊

古天奴單野真定假

西女人諗都冇諗過買telles啦
大家唔好FF

咁狼

返黎車ok

差唔多啦，你估呢d 球星會開茶餐廳咩

之前比azp 同摩狗迫走，宜家既azp 未夠30碎已經比人屌到屎忽爛

你去半島四季都係咁上下價錢

我覺得算中高級啦

回家吧！

講真，Telles防守差既弱點都幾大

所以唔買佢我覺得唔係無原因

但佢出波真心強

其實佢角球罰球十二碼都可以踢晒
如果40M真係抵到仆街

馬體會走4件主力

卡奴>>>>>夏狗 Pepe=新卡奴 !

好流
熱狗條數點計出黎

但立即買番人重建wor

香港女首富準備踢走西女人，即將係倫敦揸車

史丹福橋大劉球場

用達仔頂基沙文

叫沙狗吸引koulibaly算,同超人組成黑鳩中堅

大劉終於要捧紅西女人

大劉入主啦

如果係咁都係迪加被取代

朗狗 > Telles

If Hazard is sold and the ban is delayed - Chelsea are interested in Philippe Coutinho. His agent is Kia Joorabchian, who Chelsea have done a number of deals in the past. (via @bbcsport_david) #CFC #FCB

100m水貨

唔好要古天奴呀屌 都冇位佢踢

買古天奴死全家

咁分析黎講好似冇得簽人既機會都幾大⋯

Odoi tammy pulisic
Cheek Jorginho kante
Emerson luiz rudiger James
Kepa

真係唯有咁 再收Mount同tomori黎用

呢段似9up：
有消息指出，目前陣中屬於借將嘅高華基治同希古恩，都會因為無法被車路士正式簽下，所以必須於租借期屆滿後回歸母隊。

有消息指出，目前陣中屬於借將嘅高華基治同希古恩，都會因為無法被車路士正式簽下，所以必須於租借期屆滿後回歸母隊。而冬季轉會窗已經加盟嘅普利錫，會因為只係完成簽約後被外借至多蒙特，夏天屬於外借歸隊，所以無損呢位美國國腳來季為車仔上陣。

淨係睇呢到就知個source 係流.....

之前其他嘅轉會傳聞聽下FF下就算，古天奴呢單喺電話佬離隊個消息證實咗之後就吹到行一行，應該係幾大機會

但係可以預計會令到車迷分裂

美國仔喺禁令公佈前簽落，一定可以上車

買唔到希古恩就開心

我好放心 我轟黎講 吹到行一行既通常空砲

我與你 夏沙特 那個可比~

呢個真

要求唔高 古天狗 dybala jovic求其一個上車都j

買古天奴我用美國仔唔好

古狗不了

以前嗰個Koulibaly干地一上場就話要買，分分鐘沙狗走咗都仲未買到

5年後回曬塘就會傳買佢

當然，亦都代表車路士高達43人嘅外借大軍，來季多少有咁幾個都有獲得上陣機會。

43個dllms 1/7 一字排開

我轟正式成為意假養老院

古狗最後係痢半季入12球8助攻

比你班契弟當垃圾

Fanpiece近期啲質素差咗好多
好多ON9仔鳩寫都入得去做
佢個PAGE 啲廣告擺位係勁差,好似啲咸網阻你睇內文成日撳錯廣告一樣

如果真係睇足球新聞,體嘢好似高質啲

Icardi, Dybala 呢d幾年之後就會上車，滿心期待

古狗係水
但係依隊垃圾車絕對有立足之地啦

我發覺你都幾鍾意FF D無可能既陣出黎
Mount同Tomori擺明後備都未夠班坐

No willian no party

佢地J個意甲都廢到喊既dybala都唔要係英超證明過自己既古天奴
世界盃同尼馬carry晒成個前場又唔講

仲收留西班牙兵？

巴西

左右翼
古一招大戰時間停頓

佢打433左翼會唔會廢到仆街

依家鳩下鳩下既都叫緊9000萬

Simon Phillips
@SiPhillipsSport
Callum Hudson-Odoi increasingly wants to stay at Chelsea and assurances he would be the man to replace Eden Hazard would help to ensure that he renews his contract

- Goal

最已陣
唔洗買人頂夏神

不嬲仲有安
洗乜人頂

今日twitter見到Chelsea loan army話MM>高狗 無限overrate青訓

重傷完先想留

Mikel: What he said, we followed. What he did, we followed. We looked at him for a reaction and we followed. No matter what manager came in, you had to know the figurehead of the club was John Terry.”

“There were people fighting, grabbing round the neck, JT smashing the table and drinks. If we were losing a game you did not want to be in the dressing room”

高狗係twitter俾人百屌

當年無買美羊走曬寶

拿卡先係

黑羊至少射走阿狗10分

好過希狗條柒頭皮射極都射唔出

依家皇狗想7000萬買羊

70m買咗jovic啦

當年成班笑鳩佢多仔時期成日單刀射唔入，走去J 西瓜恩…

睇下達仔賣幾多先

老老實實佢好似係英超miss最多big chance
不過佢呢種前鋒都真係好夾sorry ball

唔講以為車d中鋒好勁
咩話世界盃正選中鋒，全球曼貴中鋒，皇馬青訓
全部得個名

Gazzetta dello Sport claims that Abramovich is ready to sack Sarri with two years left on the 60-year-old’s contract.

The report in Italy adds that the decision to sack Sarri is over his poor relationship with the club’s supporters and not the team’s performances on the pitch.

Following their 2-0 loss to Manchester United in February, Chelsea fans were heard joining in as United supporters sang “you’re getting sacked in the morning”, sarcastically applauded predictable substitutions and shouted “f**k Sarri-ball”.

信唔信 我就唔信 有歐霸都炒
如果喧都炒車就真係太仆街

唔信 要炒一早2月炒左

2月真係kepa救咗佢

咁都炒真係痴撚線

就算輸歐霸我都唔覺得要炒

嗰陣佢都半隻腳離開咗車仔
好彩走咗一半推埋門先發現無拎火機
返轉頭扲火機先救得返份工
個火機都係前四工臣

油王->雷斯->煙狗，所以唔會炒

打CMF算啦
古天奴 佐真奴 簡迪
Jed

ban轉會仲炒人點搵到人教

雷王會唔會因為班fans唱幾首沙利主題曲而炒人呀
重返歐聯（雖然運氣多）收入都好左
有人仲貼埋歐聯16郎獎金仲多過歐霸決賽

油王又唔迷法比同卡希爾
沙利呢季係得罪佢2個暏

佐真奴交左成季學費，最近有起息
咁都炒沙狗真係油狗了

RLC>古狗

買到古天奴實支持
不過佢真係唔知踢咩位
Sorry sir又唔會就佢轉戰術

古天奴要做戰術重心先發揮到佢既作用
沙sir咁固執一定跟返自己果套
用返切 佐 毒係最好
巴9可以領先果時換出黎撞下同叫啲客隊球迷收聲
反而後防先係最需要補強

CONOR GALLAGHER幾靚仔，如果紅得起應該會係車路士既Beckham

但以佢實力應該窄d

買古唯一唔好既就係驚切無得踢

屌你啦，球迷叫你買一線又唔見你買？叫你炒廢老就咁順灘？搵鬼信

Chelsea loanees Kurt Zouma, Tammy Abraham and Ola Aina are the leading contenders to be included in the senior squad next season.

✍️Simon Johnson (Evening Standard)

Aina唔係去拖連奴咩

Sorry 唔記得佢有otb
即係流料？

無RJ唔係幾信

其實都係估估下，今次去美國嗰5個分分鐘又有一兩個比沙狗睇中，話唔定細殺或者Guehi會殺出嚟，nobody knows

聽朝8點，唔睇波=偽車迷

而家雷斯成個JT 咁（比班細當），同埋場場都有得出，你覺得會唔會炒

雷斯講個幾個 Cheek CHO Tammy Mount RJ 先係有前途，雷斯=油王

佢招through pass救左沙狗幾次啦

雷斯人格完勝泰狗，真傳奇！

車fb係咁有雷斯美國探細路既片，下季好大機佢會做正/副隊長

搞隊友老婆，仲好意思大義凜然扮曬鐵血隊長

屌你老母收鳩皮啦，根本就人格有問題

對住依d禽獸不如既人，我真係嗌唔出佢做隊長

著psg衫係史丹福橋球場剷草，叫唔叫佢人生污點

Like Bayern, Chelsea could offer Hudson-Odoi his preferred No.10 shirt which has been worn by Hazard for the past seven years.

Bayern offered Hudson-Odoi the No.10 shirt that was worn by legendary winger Arjen Robben, and a starring role in their team as part of their January bid. They remain interested and could come back into contention for the youngster if talks don't progress well with Chelsea director Marina Granovskaia.

大袋係咪真係咁勁 18歲就兩間豪門讓10號比佢（如果係真）
雖然肯拉邊合作性唔錯
不過相比包皮果啲又唔係話咁亮眼可以擔大旗

Aina， Not RJ

聽日著新衫睇波

下年轉新字新章

幾日冇睇sarriball就咁多人撐沙

屌你個咀唔早d講！

字設計好似冇變但會轉質地

@Chelsea NEWS:
Callum Hudson-Odoi 'wants to take Eden Hazard's No 10 shirt' at Chelsea... but has yet to begin talks on new deal.

奧大袋

大袋狗

一陣要求埋同夏狗同薪

咪比佢囉，氹佢著住10號坐bench

屌呢個大袋肯定就算成才打得幾好都冇用 一定成日玩野 留名同賤格普巴冇分別

個格都成日馬迪爾咁

黑鬼

咁重傷法仲爆得起咩其實

重傷完拜狗都唔要啦 仲係到講條件

切都冇佢咁撚煩
一直默默耕耘

老老實實真係好大袋睇佢都唔似長留到，希望踢起賣到個錢

新8號.......
新10號

JT都say hi

支持賣佢老母大袋狗
除左踢歐霸有表現下
英超呀中上游隊都冇表現
大傷埋仲要扮大袋

切浮潛左咁耐終於有機會

The Chelsea friendly match with New England Revolution will be shown on ChelseaTV, the official club website, The 5th Stand app and the clubs official Facebook page #CFC

油王時代11人

Drogba
Hazard Lampard Robben
Kante Essien
Acole Terry Luiz Ivanovic
Cech

寧願買一個古都唔想買幾個dllm
起碼big name賣到波衫兼踢過英超先
對岩岩賣世3同ban轉會既車好大士氣作用

安76

上訴完都7月8月點都係買dllm咖啦 一係直接禁2個轉會窗

閪女人只會買2/3線球員

如果cas咁遲先凍結到，同直接ban左有咩分別

冇意思 不要快快手下個夏天算 而家就算買到都冇好貨又會托價

droba
hazard kdb salah
lampard essien
acole terry ivan azp

咁痢狗都無買過一線兵
得個龍叫係
係一線都係疤鈀祖皇拜鏝個班啦

fifa,cas果d機構最中意逼害我車 原本禁2個都可以變禁2.5個

Vvd

卡華奴勁過雷狗好多

直接用大袋好過買古天樂
反正買左都係爭唔贏

馬基列尼呢？

vvd 去到痢先1線

何蛇in sarri out

香港之光

香港人無乜可能係j league 搵食
外國人另計

假對攻!
高速來回球!
啲戰術用青訓應該都打到鏝趴街

Van Ginkel 就黎復操?

Reece James

Ola aina

用何蛇果套渣港隊都贏英超啦
只要足球理念正確就實贏哂球壇所有傻仔教練

之後應該又傷

點解咁多人會聽佢9UP

真係唔撚知
你話d中小學生就話唔帶腦姐
但見佢好多中年fans
先唔講佢講嘅準唔準
今時今日出球賽分析既然係收音機式up片
都算好嘢

車區好多人迷佢

唔撚係掛
聽佢講車就知佢根本冇睇波
場場屌世三都唔知做乜鳩

一次都未聽過

fb

Chelsea have yet to confirm reports that Gonzalo Higuain can be re-signed on loan, despite the transfer embargo. #CFC #Juventus (Standard)

西女人係咪想唔要

正常都冇人想要
廢撚到咁

沙利開曬口話要留

夏b走未

要雷神開口先得

J達仔 已經知佢無料到

拿 今鋪我橕西女人喇

沙狗好撚迷佢

班英國狗終於可以試吓凌晨睇波！！

乜De Ligt official咗過疤狗喇咩？

留名今晚林伯最後一場領軍！ 光榮出局

美國仔有冇份踢

屌喺果度

上面講ola aina 究竟係點費事打空炮
Aina 左右都打到加埋rj 兩個一齊上位，咁就最已陣

mount tomori正選 a高後備

撚仔係場邊成個daddy咁

Legend Drinkwater

可以死去鏝城r撈

“Chelsea have again made contact with Frank Lampard, and have also considered Nuno Espirito Santo as Sarri replacements”

- Alfredo Pedulla

點反沙都好咁都炒就真係好慘

假假地都拎到第3 入到聯賽盃，歐霸決賽炒左仲有邊個敢教車

我轟勝利方程式
唔贏就炒人換將換到贏為止

打比郡英冠見

比你燈一燈就入返粒

林伯林尾走得唔係幾愉快其實係咪無想像中咁中意車
仲要突登去鏝入十球證明自己仲有貨交
宜家要搵個好似佢咁禁區頂必入真係無

都仲差1球先追和

1-2

MM

燈

Mount上位了

加油打比

林B

英冠有冇作客入球

No

一開始仲以為白衫係打比
Mount入波仲屌左聲 睇reply先知柒左

1-3

泰狗對撚狗

2-3

又和

我轟之未來有救了

23

列斯依d狗閪隊收皮啦

又燈

比爾沙好撚驚

咪再燈

Mm= next bamford
車迷性玩具

林伯果然係車仔人 -6足球又贏

24 mm助攻！

睇錯唔係mm

Izzy brown我轟青訓會唔會幫到列狗

有冇加時？

應該都唔夠維拉抽咖啦

撚狗vs泰狗

Robben都有份

泰狗淨係識係ig打卡返工 撚仔先係做實事

洛賓剛剛買返黎個時有傷 個時車仔場場贏1:0
佢一出黎就場場炒對手

Acole入場頂撚住

中場馬基利尼 波叔都值得入選
後防 有無人記得alex 費拉拿 保隊長

費文員
肥賓時期都有出過幾場

中堅梗係卡華路啦屌
卡華路 會長 隊長 屌打李雲迪

alex d 罰球

係 卡華路加泰利個季記錄好似仲未破

格離post見到 型撚到

1季失15球 真係
仲要對住全盛阿仙奴失得2球

譚 mm tomori決賽贏嘅借多季，輸嘅下季收返嚟做後備

打比贏既話借咪譚仔比撚伯
但好似英超借英超最多借一條友比同球會

Tomori點都借
Mason 譚 返嚟
好期待MM搭切 CHO 譚 武神打 全青訓進攻線

撚仔

武神打收返埋

比d時間武神啦
摩西都滾左4年先係我轟踢到正選

佢咁多樣9up得 3中堅不能主攻 係岩
同埋聽佢嗰套理念係for 2-3季
所以佢先係咁J sarri ball

陳豪借出去都係踢英超 武神打條柒頭英冠都唔知睇唔睇得掂啦
Btw決賽泰利對a高 林伯

The Chelsea FC play-off final.
Lampard/Morris/Cole/Mount/Tomori versus Terry/Abraham

海棉寶寶都入左今季最佳入球名單

等等果場有冇電話link可以睇

FB page 直播

Thanks Ching

上埸列斯聯仲串過馬撚，真係一巴車落去班傻閪度

azp終於唔洗插喉

車仔個app咪有

油王咁快想召回入宮

林伯真係好識玩

真係好期待佢返嚟

林伯終於唔洗狗化

打比上英超 下季就多個英超訓練場啊

MM回歸

係咪會繼續借tomori

起身睇波喇咁多位仆街

App已經有直播，唔使login，直接click入去就得

未有野睇

要返工睇唔到

打比

開波未

邊個APP? 5th stand?

We‘ll be going live on the app shortly, with a little delay ahead of kick-off at 8.10pm local time.

幾點開波

又話FB直播,屌仲未有野

係，彈個通知時直接㩒入去

today big game

上場叫林伯收皮個啲

仲鳩up緊

美國佬好興講個個時間再9up半個中先踢

個埸好爛

1：0?

傳奇巴仔！

咁快

傳奇巴仔

靚波肥婆都贊好！

痴線
可以係禁區控定黎射

#cfc owner Roman Abramovich watching his first Chelsea game of the season in the flesh tonight as club play New England Revolution in the USA - not surprising as fixture is part of his campaign to fight anti-discrimination but will be welcome sight nevertheless.

油狗

今埸真sarri ball

餓波好耐

仲未入到live

反cup

facebook 有

諗住咪咁落力
屌結果阿巴去睇

油B

fb live

其實可以為佢而搞

唔想佢變撚狗呀

入到了 thanks

屌好撚想睇rj

撚伯真喺cls

上場踢得差已經有人屌啦
教車真係不敢想像

對美國google 隊，班友都係踢到出晒醜

Hea 到，不如出新仔...

班友hea到仆街

都幾撚無聊下

無壓力都打唔出form
sorry ball

對班美國撚都要老鼠拉龜
仲話打霸氣杯

晨早西波

開始覺得浪費數據

踢緊波？

豬腦射唔到,世三不射,巴克利發夢

無限換人

無限換人？？

沙包

對面有件費明奴

越位WO.....友賽都要黑哨

越曬位都無人理

個旁證都跟唔到

大家當做場Show 搵錢要緊

車知唔知醜其實

連友賽都睇唔到咩SORRYBALL
未又係夏狗一個帶波推進再傳中

用頭彈彈波

油王睇完呢場會唔會加深炒沙狗既決心

對面成條防線換咗？

唔會啦搵錢波

但如果歐霸輸左既

對面21號好似達哥

hea 還 hea, 真心廢

對面都換撚咗6個沙狗呢?

柏度幾球廢到....

岩岩阿朗插入，仲有進攻sense過夏，不過夏都鳩踢緊

柏度真係回撚曬塘，又成日後場鳩推甩波

死扭扭到斷攻勢

所以話佢真係抵俾人屌
撐佢嗰啲真係正一傻閪

有合約限住某D球員踢幾耐,喱樣又無得怪佢
如果無限制,夏狗,雷斯喱D飛都唔會飛過去

成隊車路士到底有邊個球員想踢呢場波

後備D後生仔

Friendly姐 放鬆啲大家
又話回晒塘又剩

呢場其實唔係搵錢，係關於種族歧視

Funding波
大家唔好咁著緊

不過真係好鳩流

同埋油王難得黎睇波 應該出下正選比佢睇下

點解有咁多人咁得閒呢個時候睇

返晏

扮工

卡巴叔

friendly就唔好屌啦
要屌都屌決賽

最緊要無人傷

係咪ctv播

唔睇，太悶，訓多陣

想睇幼幼

證明車迷多廢青，唔駛返工

放假
不過主力睇緊NBA

巴仔2：0閪瓜

-6足球

出rj未

對面換三次龍？猜輸左丫

安呢d唔係hea 係廢

換rj啦屌

切

仆街啦

屌佢老味

切踢fdly比人收山

切真係太玻璃

仆街 友賽比班正選打咁耐做咩

屌你老母啊

嘩屌